\section{Famille Spencer \index[noms]{Spencer, Edward John VIII} / Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, Frances}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I239_I93}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Edward John VIII Spencer \index[noms]{Spencer, Edward John VIII}} naquit le \textit{jeudi 24 janvier 1924}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Albert Edward John Spencer \index[noms]{Spencer, Albert Edward John} \textit{[1892 - 1975]} et de Cynthia Elinor Beatrix Hamilton \index[noms]{Hamilton, Cynthia Elinor Beatrix} \textit{[1897 - 1972]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Sa m\`{e}re, Cynthia Elinor Beatrix Hamilton \index[noms]{Hamilton, Cynthia Elinor Beatrix} \textit{[1897]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1972}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 47 ans.
Son p\`{e}re, Albert Edward John Spencer \index[noms]{Spencer, Albert Edward John} \textit{[1892]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1975}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 50 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{dimanche 29 mars 1992}, \`{a} l'\^{a}ge de 68 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Frances Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, Frances}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1936}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Edmund Maurice Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, Edmund Maurice} \textit{[1885 - 1955]} et de Ruth Sylvia Gill \index[noms]{Gill, Ruth Sylvia} \textit{[1908]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I239_I93.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1954}, Edward John VIII Spencer \index[noms]{Spencer, Edward John VIII}\textit{[24 janv. 1924]}, \^{a}g\'{e} de 29 ans, \'{e}pousa Frances Burke\_Roche \index[noms]{Burke\_Roche, Frances}\textit{[1936]}, \^{a}g\'{e}e de 18 ans, \`{a} Westminster (Abbey)\index[lieux]{London!Abbey!Westminster}.
Ils eurent 5 enfants : Sarah Spencer \index[noms]{Spencer, Sarah} \textit{[1955 \footnote{.}]}, Jane Spencer \index[noms]{Spencer, Jane} \textit{[1957 \footnote{.}]}, John Spencer \index[noms]{Spencer, John} \textit{[1960 \footnote{.} - 1960 \footnote{.}]}, Diana Frances Spencer \index[noms]{Spencer, Diana Frances} \textit{[01 juil. 1961 \footnote{.}]} et Charles Spencer \index[noms]{Spencer, Charles} \textit{[1964 \footnote{.}]}.
\clearpage
